和理非 勇武缺一不可

睇吓今日法院外面咁嘅雨勢
勇武嘅你自問做唔做到無遮都照聲援先？
睇到佢哋濕晒真係好撚堅

不割蓆 不分化 自己做自己做到嘅嘢
同埋 最撚重要嘅係

8 月 2 晚要人呀仆你個街